有無90後手足番保安

今晚番

做保安好唔好搵
巴打係咪第一日返

未番過

人工越高越嚴格越多要求，
做十二碼hea過舒服過九碼

有咩盤hea
今日番個度好似商場

想問是咪一定要考保安牌 qas？

無牌比人拉

請名店 & event security 時薪$6x-100 有興趣

最近in左份Central Monitoring Operator 有offer
唔知係做乜勁

唔想企

炒散邊有得你揀

大把可以坐

唔比坐簡直苛刻太過份
又唔係salesman 零售業
博物館啲阿姐都有得坐啦

下個月番
利申:轉行

中學同學做緊圓方定kfc 佢話有2萬幾

有冇人做過港鐵企業警衛？

回魂夜

好似中撚左伏

有冇工介紹

Fb大把

以後唔番商場

咩叫12碼